有d野真係整撚定

好日唔放假 諗住早起身去銀行排隊拎錢 排撚完成粒鐘
屎忽痕想睇戲就求其食野再行過戲院 咁都比我係條街到撞走撚左七年佬既老母 以為過左咁多年 仇恨點都放緊d
真係屌我個老母 見撚住佢d火同回憶即刻湧撚上曬腦 好好地一日假攪撚到呢家乜都唔撚想做

你老母做咩嚟？

咁都比我係條街到撞見走撚左七年佬既老母

佢見唔見到你啊咁

一身債 單親長大 七年前走撚埋佬 正式成為孤爺仔

真係拍戲都冇咁橋 綠燈互過馬路 見到佢第一個反應係另歪面 之後競谷火上腦

你果陣同佢 有咩反應？

佢見我唔到 我反應上面講曬

有冇同佢say hi ?

你會唔會同個憎既人say hi

現實竟然有咁既事
果時你幾歲 自己一個住邊

老母咁衰 佢老左黎求你相認咪心軟

冇架喇 最乞人憎既係我大個又會明事理佢點解走佬
但係明還明 我依舊一樣好憎佢 比親人背叛果種心寒
果種行屍走肉 度日如年既感覺永世不忘

果時邊個照顧你

咪自己照顧自己